［世界大戰］其實揀女朋友樣重唔重要？

同幾個朋友傾過，大家既共識都係樣只要10分有4分已經可以，之後樣既重要性就會低於性格同身材，想睇下連登仔既睇法係點

正評=7分性格+4分樣：體貼、生日會話食平啲就得、會接下你放工咁。樣就一般路人樣，C cup

負評=7分樣+4分性格：ig幾千人follow，間唔中有人抄牌，平時拍拖會有人望。性格典型港女，一年一定要去次日本咁，接男友放工個啲從來唔會做，C cup